賣毒品？實捉到你！

實你哋返泰國打靶

走佬去台灣咪得